# Asteroids

Project for an Asteroids week challenge (Dec 2017).

COMANDOS

NAVEGAR PELO MENU

W/UP 	-> CIMA
A/LEFT 	-> ESQUERDA
S/DOWN 	-> BAIXO
D/RIGHT -> DIREITA

SPACE 	-> CONFIRMA

GAMEPLAY
W/UP 	-> MOVE A NAVE PARA FRENTE
A/LEFT 	-> ROTACIONA A NAVE PARA A ESQUERDA
D/RIGHT	-> ROTACIONA A NAVE PARA A DIREITA

SPACE	-> ATIRAR
L/SHIFT	-> HYPERESPAÇO (TELEPORT)